4千筆直砌機

大約$4,000筆直，想問下巴打們依個list如何？

用途都係睇片，同開手機模擬器掛online game

直接出APU 2400喇，GPU仲有個光碟機可以慳返唔買。

巴打唔好意思，想請教多少少
巴打所指係Ryzen 5 2400G?
咁主機版有無需要換另一隻？

係，老母板要換架一定，socket唔同咗。到時求其買最平既AM4板就得，因為APU都無咩玩需要靚板。
如果識人分分鐘2000零其實就可以砌到成部機。